香港高質YouTuber

個人覺得托哥 rock gor powpow嗰堆都係高質，內容都係傾向知識性 會引起大家思考或者等大家對社會時事更加了解 所以有睇開佢哋嘅都係有腦 見識廣博嘅人

相反另一班乜撚嘢boris Ricko就專門做小丑做埋啲嘩眾取寵嘅嘢以為好撚風趣幽默咁 實際上拍啲片毫無建設性一啲營養都冇 所以會鍾意佢哋嘅都係一班小學雞冇腦仔咁多人吹奏佢哋反而證明呢個社會好撚多人都係冇撚腦

孝仔 mario

疑似fox又想幫bomba 試水溫